4x10 or 8x5?

4x10
8x5
想知大家點揀

6X10

咩意思